最驚唔係街外人，而係一個熟悉嘅陌生人。

明明眼前嘅人曾經係自己嘅好朋友，
而家係一個無話可說嘅陌生人，
尤其係曾經鬧過一次大交，
大家對望已經冇返以前嘅感覺。
呢個變化真係好令人可怕，
同時自己又覺得好感慨。。

好想阻止呢啲事發生，
但係要發生嘅偏偏阻止唔到。
有冇巴絲明白呢種嘅感受

試過， 中學好frd, 一次誤會就gg 左

巴打大約係啲咩誤會搞成咁

佢話我爆佢去外國讀書 我冇

好少事咋喎 係咪唔想比人知佢去留學？
巴打最後真係冇同你朋友好返？

冇， 去左外國

有冇解釋到你冇同人講？
不過如果係我就算解釋左都冇用
佢都係覺得我係錯嗰個

我剩係覺得好無耐， 同埋一見面佢就閪面 最後就冇講野了

你果個咩事先

背叛 無曬信任後尾和好咗 但係只知道感覺失了縱

就算好返左都返唔到以前咁close
好似將碎左嘅玻璃黐埋一齊但係條痕仲係到

我唔搵佢，佢唔搵我
忍左一排同佢攤牌之後就冇再傾過任何計。

覺唔覺一開始就唔應該好返

唔係咁講嘅，都要試過先知嫁嘛，
我有次同朋友嘈大鑊最後都冇事
呢啲就係考驗友情嘅時候

如果嘈完真係變唔返以前咁都冇計，
我只能當佢地係熟悉嘅陌生人